【逃犯條例】林鄭：「三罷」製造港停擺現象 停工停課即跌入圈套

林鄭甫開始，批評示威者繼續鼓吹「三罷」行動，令部分鐵路路線已受到阻礙，影響大批市民返工、返學，又指示威者想癱瘓香港造成香港停擺的現象，極為自私。

林鄭就認為，停課是有人不斷在網上鼓吹，背後目的就是造成城市停擺，她稱「當市民熱切願意返工返學，不能輕言讓某些活動停落嚟。」她又指，個別學校停課有個別情況考慮；重申「貿然將香港的活動停下來，會落入圈套。」

依家係唔係三罷緊？